波子車呔問題

前呔用PS4S 後呔用Pirelli PZ4

大家點睇，係咪應該四條都用4S？因為後梯呔PZ4 換左一年左右
同埋大家知唔知邊度會收二手呔?

推

4條一樣是常識

不需要

service 返去問

一次過換

波子?
718 911 定Panamera先

Macan

一次換晒四條ps4喇 依家又雨季 咪當買過安心